今日啫喱仔會唔會4 win 封王

In hongkonger we trust

up 乜鳩

周俊樂 jerry chou
第一日騎馬呀

何妖4 win

啫喱仔好勁呀

推到人留意土生土長運動員

二郎贏呀！

啫喱仔第三
呢場贏埋佢！

比得隻承你所願佢騎都擺明係要比新仔威下

贏呀！

起埋孖

奠電拉塞死

唔叫周狗了